有冇巴打行街見到上圍豐滿嘅女士

都會忍唔字有衝動想揸落去(• 人 •)
我唔會，我唔太鍾意大boobs妹

:唔會
:會

講還講。。。。

正常都會想強姦啦

咁孽瘤呢